Počet aut pořad stovpa na horu .
Každy rok se kupuje požad víc aut , deset let spátky mńela rodína jedno auto , téd mají dva až tři členy rodiny po jednom aute , téd v dnešní dobe jsov aeho nazoru televize by mohla pomoct z rozhlasem , ale hodňe malo lidí to bere važne , líde požad nekam pospichají a proto ne zvladnou ježdení jak by mňely a proto dochazi k různím dopravnym nehodam za které lide potom hodne litujou , ja sy myslim že ta televizní kampaň bude mít úspech ale ne bude tak velky . proste lide sy to přestanov vsimat , a každy sy bude jezdit jak jezdil .
